Všem , kdo VB Vf v AA NN 
Ahoj , VB se NN . 
Už NN VB v NN a Vp Vc vám něco Vf o NN v NN . 
Ještě Cl NN zpatky VB také Vp do jaké NN VB NN Vf . 
Proč NN ? 
VB z NN , NN VB velmi AA NN a proto VB Vp , ze pro mě AA NN VB AA NN . 
To VB opravdu tak . 
Také VB že NN VB AA NN v NN a pro NN to VB AA . 
V NN NN VB tak AA a proto VB Vp tady . 
Jaké NN VB NN v NN ? 
VB že mnoho . 
Poprvé , když VB v NN , to VB bezplatně . 
Podruhé , NN z AA NN VB Vs po AA NN . 
Potřetí po NN VB realně Vf velmi AA NN . 
Ale VB i několik NN . 
NN VB trochu AA , než v NN . 
Tady VB AA opravdu velmi mnoho Vf , když VB Vf . 
NN NN VB také AA . 
Naopak od naších NN , kde VB NN AA NN VB NN NN . 
A to VB AA NN . 
I samozřejemě NN . 
AA NN VB Vf všechny NN , aby Vf Vf a Vf v NN . 
Svou NN ještě VB uplně jasno , ale VB , že Vp Vc po NN AA NN Vf ještě někam do NN . 
Vp VB NN z AA NN a proto pro mě VB AA Vf a Vf něco o AA NN . 
Ob NN v NN zatím VB všechno , ale VB na 100 NN , ze VB AA , než v mé NN ! 
Na NN Vp Vc vám Vf hodně NN ! 
NN ' te to , VB do NN , to se vám určitě VB Vf ! 
